係時候要選舉主任還

有冇辦法可以叫到外國制裁，雖然係西都知林鄭主使，趁著而家人氣咁盛，要外國幫手做野。